[暢談post] 男 人 心 事

入夜了......
男人
來談心吧
各種沉重心頭事
放係呢度
等各巴打為你分擔吧!

放隻歌俾大家入下mood[url]

香港男人們都活得唔容易
希望呢個post保持良好關懷氣氛 謝絕互相傷害

一路行緊既伴侶 其實自己都唔係最鐘意
如果結埋婚 多年後我會唔會後悔呢

條女啱啱好28日嚟，之後我中出咗3次。依家驚有咗，訓唔著

冇計傢，有冇食事後？

就係冇，唸住M到唔會懷孕

其實咁多男男女女離離合合有咩謂，一個男人只想找一個伴一直走到結尾

咁唯有等啦，都冇法改變事實了

後生係會想試多D
但當你試多左 就會覺得交心先最緊要
但係當你後生搵到個care你你又未必care佢

巴打要成熟D喇
無事就當上堂課啦

好想脫毒
但面皮又薄

兩者有咩關係?

D女人真係痴鳩線
成撚日先斬後奏,淘寶淘埋一堆垃圾
每次發現都鬧,鬧足幾廿次,都仲係咁
今次仲離譜到成個書架淘寶返黎
真係火到黎,成個書架掉左去垃圾房
然之後佢仲走黎話我暴力,掉佢D野唔啱
仲話咩掉佢D野係刑事毀壞

最心痛係當你搵到個你care佢100% 佢又未必care你
你緊緊牽著風箏 風箏郤想獨自飛

然而多年後你仲時時諗起佢
但你身邊已經係別人

𠵱呀呀呀呀！！！！！！！！

兩個好好地溝通下
男人把口唔夠女人黎
佢一喊再周圍同FD唱仲衰
限制佢洗錢額度得唔得呢?

鬧左幾廿次,溝通左幾廿次
每次都答我知錯,然後下次又再買過
財政封鎖都做埋,但係女人就係古惑,打斧頭又買過

當一個人冇再拉近自已鐘意既人既距離 係放唔低以前個個定係冇勇氣再識人

一係新買幾多 就要掉走返幾多舊野
得唔得?

To me, both

有得揀就會

你話呢
如果可以,佢又用自己錢,我根本唔撚理啦

係咪每人都總會錯過最重要嗰個？

可唔可以追有男朋友既女仔